只用四幅圖就讓你愛上Twice日藉成員MOMO！！！

雞黎架

發覺momo越黎越大波

Mina正d

iu先係雞

btw MOMO MINA好難揀

MOMO超正

有d波路

咁得意 咪睇波啦

貼舊野仲要4張差唔多😒

得側面邊點夠

Iu就雞 屌你老母

好嘔心

Sana正d

好有動感喎

sana 世界第一

momo好撚正

冇咁易，如果唔係ak48果d大把都會愛上啦

Momo真係越黎越大波

kpop韓狗最後都係比日本妹同台妹征服

留名